來緊英超唔洗打小組啦 下下斬埋去高波

地波吹唔到handball
高波就有機會博到
唔俾跳頂 都望唔到波 點樣手球啊
DLLM

高波meta

要斬手先可以落場

咪踢番傳純英式
基奧特 卡路爾呢D值錢啦